Ze eigenwijs mijn fancy, en trekt een paar kussens van het bed af om mijn hoofd, ze stapte over mijn lichaam en neer te knielen, nam mijn prik in haar mond, en bracht haar prachtige achtertuin en wellustige spuitkutje naar mijn gezicht.
